[突發] Tatfullclipback2頻道訂閱人數Live！！！！

真正既佢真係咁撚Cheap
仆街啦你

請立即取消訂閱Tatfullclipbackup2

直插緊...

屌你老母backup佬

一分鐘跌幾百人

回應左之後冇左成千人

得1千咁少

慢慢黎啦 十幾分鐘啫

屌 un un腳收幾皮
求其打返d精華位就收幾皮
辛撚苦晒

backup狗#angry#

喂 打精華位個個第2個黎 真係真兄弟 HUGO 仔 同偷片腐冇關係
唔好埋沒HUGO兄努力OK?

推到條仆街捐返曬出黎

-156.1%
SUBSCRIBERS FOR THE LAST 30 DAYS

個數字超好看
同之前羅志祥一樣

食屎啦backup狗

好波

sorry 搞錯左
咁條backup佬都幾爽皮

好勁抽，個網點整出黎？

推

屌你老母 backup佬

ＣＬＩＣＫ入去，之後按旗仔
【檢舉使用者】＞
【冒用他人身分】＞
【繼續】＞
有什麼問題？【假冒他人】
這位使用者如何假冒您、您的子女、您的監護對象，或您所代表的客戶？
【這個頻道冒用我在追蹤或是熟悉的某個 YouTube 頻道】
請輸入遭到他人冒用的頻道網址：

【繼續】＞
檢舉 Tatfullclipbackup2 的影片
全部都TICK
檢舉這部影片
最後【提交】

P.S.無論如何，各位不要去Backup佬既FB攻擊佢，或者做出咩起底既行為，呢D壓力佢未必承受到。

I GOT IT

跌破2000了

係咁跌 有冇人有方法搵到backup狗真身

跌

係咁跌

咁又唔好人身攻擊

邊度有旗仔？

Channel 右

屌，唔講都唔知原來係老翻，我一直以為係官方

唔講唔知達哥成一年之前知道都唔講

半個鐘跌三千

原來要登入
thx 巴

抵撚死

可唔可以跌到23000點同HSI同步
之後YOUTUBE停鳩佢牌

熔斷

收到

Facebook 叫咩名

Done

有咩方法可以保存翻喺佢頻道達哥啲舊片？

升快d啦

unsub完backup狗
要sub返達哥呀

搵人開個tatfullclipbackup2'backup

就黎突破120K關口

22:32 仲係122,207

試下再F5

暴插

落緊

死全家屌你老母

119982

每秒跌一個

留名

攪掂

屌你會跌下升下既

就快跌穿十一萬九

係咪有人手殘,連禁兩下呀

跌得咁快既

跌！跌！跌！

已un

除左un 大家可以report埋佢假冒

Backup佬不斷傳出不利好消息 股價持續下滑
趺穿十萬心理關口位應該會有啲阻力

follow達仔channel先係緊要

感謝您。
感謝您向我們通知這件事，我們會調查您的聲明，並且採取必要行動。感謝您協助我們維護 YouTube 的安全。

117392

2個鐘5000 相信星期日前可以單位數

已經取消了